4年前出個鄭乳樺整左件千億無底垃圾,依家又有件鄭弱驊

鄭Xx華呢個組合真係邪